有冇人分左手之後覺得自己既ex愈黎愈仆街?

同ex一齊果陣佢話唔鐘意人飲酒 結果我為左佢冇飲 最神奇既係分左手之後 佢成撚日落酒bar飲酒

分手果陣佢話我咩都唔識 分手之後我的起心肝自己學結他 而家都叫可以自彈自唱 有睇post既你 我正係想同你講句 多謝你 令到我學識多一樣野

讀緊垃圾IVE 仲要讀n展 那有女

Ha sad

我覺得ex好仆街，都覺得自己好仆街，都係唔好累人了

巴打可以分享下喎

同埋而家對女冇咩興趣 想自己一個

ex用情感勒索我，好幾次話如果分手就要自殺，搞到我勁大壓力
我為左飛甩佢，舖排左半年，然後順利分手，覺得自己畢生既心計都用左係度

岩啊樓主！ 我同你個故事類似 我個ex比帽我戴 散咗之後個人越嚟越雞 越嚟越爛玩 仲做埋陪酒出埋鐘
之後我的起心肝努力 自己搞生意仔儲下人脈 自學埋琴 成個人個態度180度轉變晒 依家有現任好幸福
所以有時分手會擊沉一個人 亦都可以推動一個人

比埋床照你咁pk

早排撞返ex 佢以前話最憎人食煙 個日佢擔住口煙問我 你冇食咩

放手啦
佢係生係死都唔關你事